正正常常又點會冇女朋友呀 毒撚檢討下啦

樓主有冇

冇

秒回

真毒

咁啱嘅我都係

咁搵到原因未？

死開

性格毒

近朱者赤
難得搵到同路人

有冇可能關個樣事？

絕對關

唔想同毒撚同路

都係

真毒都可能會有架 唔好放棄

因為個樣搞到自己其他嘢都變得好毒

有錢就唔同講法

見唔到希望

我都無
一直遇唔到有好感嘅女仔
就算有
人地都對我無興趣

明明成日見樣衰過自己既人都有女

努力啲搵錢

冇人會對毒撚有興趣

唔想益左貪錢臭雞

依個世界咁多有錢人
點解淨係貪你啲錢先？
因為佢對你有興趣囉

點為之正常？

咁我使乜搵錢

有女

冇樣嘅人搵錢都難過人

真

裝備好自己都唔識
難怪啦

已經好好

咁依一刻你對自己滿唔滿意？

淨係唔滿意冇女

講個真實事件
我有個女仔fds，佢條仔係毒L樣黎（小肥但都多暗瘡）
佢識左我個女仔fds差唔多一年，中學同學關係，但有一日條仔表白，而我個女仔fds接受左。
個女仔fds話，佢以前好毒架，但自從同我一齊之後，開始戒緊，雖然有時候都會毒，但唔會似以前咁誇張。
雖然個女仔fds有時候都會向我呻條仔有時whatsapp已讀不回or唔聽電話，但一齊左已經一年，係開心既。

再講，毒L樣唔一定難識女仔，但只要對自己有信心，其實要識根本唔難，睇有冇心姐。

點解當初會接受 個女仔好樣衰？

你同我朋友好似
佢乜都有
淨係日日同我呻好想屌閪
但個人真係有啲毒 都三十頭

我唔係想屌閪 係想拍拖

唔樣衰，個樣普普通通。可能識耐左，自然知大家性格如何，咁就一齊左。

人地最少識到女先 我女都識唔到

屌比喻嚟姐
上面位巴打對中左重點
一定要有自信 唔好好似無乜主見咁
幽默感都加分㗎

以前有 失敗得多慢慢冇晒
識到女個個都我好笑 咪又係一個都溝唔到

你可以friend答friend，咪識到

就係唔得

點解要解毒... 毒唔可以有女？有女唔可以繼續毒？識人有女之後變毒

我絲打黎

你唔會真係毒到一個friend都冇呀嘛

咪扮啦死基佬

我JM9要扮

總之識唔到女仔啦

試下玩下speed dating lo
去到大家都係得一個目的㗎姐